拋豬引肉：跟張建宗學開記招

跨部門記者會張建宗教曉的二三事：
第一、張建宗先多謝晒所有受影響、堅持返工嘅人，將佢哋攬晒喺自己嗰邊，又有安慰攻心效果。所以我哋嘅文宣、記者會都要記得多謝所有同路人，並且強調對經濟民生影響有限
第二、佢之後將衝突區域同民居綑綁，暗示衝突會殺錯良民，所以我哋要強調針對嘅只係警署、黑社會竇口同埋主動襲擊、挑釁示威者嘅人，抗爭者絕對唔會襲擊居住區域同無辜街坊，更會喺警犬意圖入侵民居時盡力提供保護
第三、最後佢強調而家嘅訴求已經偏離逃犯條例修訂，意圖削弱抗爭嘅正當性，暗指抗爭者無理取鬧。所以我哋要繼續推五大訴求，並且針對警察瀆職、黑幫橫行等等嘅切身安全問題，俾其他人明白邊個先係企喺平民嗰一邊

同埋記者會講埋今日張建宗話警隊代表法律

學野